有冇人試過大陸買寵物托運返黎?

求share經驗

有
3万只狗狗
找盧sir

推上去俾人睇你幾咁無人性, 速遞有生命嘅動物???

搵東門寵物街d鋪頭 幫手

你問你老母用咩速遞落黎咪知囉
佢咁狗

請尊重生命

戇撚鳩，冇錢唔好學人養寵物啦，乜撚都貪平不如返大陸住啦

其實都有嘅，例如d甲由螞蟻，真係有人用速遞寄，如果要買狗，真係要問蔥哥

戇鳩

支持領養代替購買

買乜撚野呀，領養啦